今季狂賭,new game,戀愛謊言同笨女孩外無野好睇

騎士魔法可試下

戰雞聽下歌

未做有潛力就異世界手機同實力至上

第一次可以睇10套以下 搞乜

同fate睇下熱血

返工原來可以咁開心

來自深淵同new game差唔多 點解唔睇

徒然，妖怪公寓，來自深淵都好好

New game全部女加500分
深得啲小朋友

徒言還好不過悶悶地又無笨女孩好笑

來G深圳

之後會好甜
不過每集得12分鐘

btw妖怪公寓真心推介

唔覺笨女孩有咩好笑

睇哂漫畫都唔知佢做乜

fa點睇？

徒然好好笑
知道聲優梗笑得仲誇張

咕嚕咕嚕魔法陣？

今季追好少

暫時第一集得異世界食堂真係吸引到我睇落去
狂賭究竟有乜好睇，完全唔識欣賞

有new game就夠了

狂賭睇誇張野 早見演出
睇女高潮

剩係聽早見都值用24分鐘

呢d係叫好聽唔係好睇

無錯

咁如聲同畫係分唔開架嘛

剩聽係動畫你好聽知佢演成點 又唔係廣播劇

所以剩係有早見已經值得開黎睇

下 睇呢d畫風同高潮已經夠殺

垃圾就算啦

其實食堂都ok，不過我自己馬馬

狂賭好正bo，睇主角SM人我自己都賭

日富美

舞動青春

最遊記,咕嚕咕嚕

扑迪露我屌你老母

狂賭真係唔知有咩好睇

異世界手機呢套我覺得會有伏
漫畫睇過下 覺得都係麻麻地

我都唔係好知

我估係直接睇生肉無視on9劇情j女j聲

睇佢點樣拆穿同大9人好爽

BTW猜迷王女主配音好撚膠同唔襯

仲諗緊睇邊套好

我地睇狂賭睇下點樣譁眾取寵放鬆下個人唔好咩？
好似有人鍾意睇難民番 我就覺得悶到訓著
乜撚野new game賣百合點兔賣loli 我就真係覺得冇劇情兼會恰眼訓
仲有話人睇生肉無視劇情 人唔笑🐶都吠

笨女孩第一話我已經睇咗四次以上
angela首OP又幾正
而且 悠木碧+杉田 套野必追

潔癖男子！青山君

垃圾

關我春事咩
你唔鍾意睇既咪攬住個幾套過下半世
開post同人報告報黎把撚？

莉莎

Ho ball

七月真係冇咩好睇
每星期都係期待 異食 魔法騎士
fate氦氣有d失望

惡過狗

想睇乜咩咪睇咩囉

你無興趣唔等於唔好睇

點兔駁唔到，但new game係神作